其實我班同事想點？

剛開始時，咁我未上手，未做完既野我盡量會ot 做完佢（佢地9成人準時衝出office), 結果佢地就覺得我唔合群，就開始狂射d 野過黎，咁我一開始都冇出聲吞左啖氣算

到後來我workload 越黎越重，咁佢地既workload 自然都會多左（我做完我個part 交比佢地做佢地個part/ 腦細見我再食唔落新job 就比左第2個做）。 結果就係而家我ot=比我話做爛市， 我ot 少d/唔幫佢地=比佢地話我咁鍾意ot 點解唔ot 做埋佢地份，搞到佢地workload 大左

我ot 又屌唔ot 又屌

未做完咪聽日做

由頭到尾都係屌你做爛左個市

做爛市仆街

聽日世界末日唔做得一定要ot做？

咁可以點解決？

但例如好多時都比幾樣野黎話好急，到我做完已經得返少少時間做我原本plan 左既野，但個d 野都係第2日要交

我公司同你相反 覺得加班係必然既
準時走會比人話唔合群
多野做到今日野都未做完
Ot仲要塞野比你做

Ot仲要無錢

又或者係佢地見我朝早唔幫佢地，然後臨收工（講緊可能5-10分鐘）前，話佢朝早幫左我 , 我而家要幫返佢地，聽朝佢返黎前要見到份野

你咁鐘意OT就唔好走啦